（發洩）一人一句互屌留言駁落去

屌你老母日日返工返撚到人都癲

正皮樓主

你老母臭系 咁多人死唔撚見你死

你負皮左喎

即刻駁嘴

條條大路通羅馬呀屌你老母

癲你老母臭閪日日有工返幾撚開心

睜大條撚 隊落你媽個爛化系到

你做乜撚野

唔稀罕sor9

做嘜撚野唔撚好啊？屌你老母

碌柒了聽日又要返工

靜啦屌你老母

乜撚野勞工假放完好似無放咁

靜唔到 想屌

財神聽到你個閪口都調頭走

收撚皮啦傻屌

屌你開埋啲咁嘅on9 post

我開post啫 無人叫你入嚟架嘛

post就開比人睇 咁你做咩要開埋on9 post

我開po關你撚事咩

唔好誤會 唔係針對樓主
我係話
在座各位 都係垃圾

你唔係以為咁講就有人在意同嬲呀嘛？
先生 你無撚野呀？

咩呀 嬲呀?
駁唔到自己係垃圾?
返屋企入廁所對住d卡通打飛機冷靜下先啦